有冇人報過st John 急救班

Fix完去之後打電話又留言，email又send唔到，你地係點報名？
仲停留80年代郵件報名？

Fax

填表親自去交

住屯門
真係要咁都無計

我係親自去交表俾錢

2016年

以前係青年團..

Email完再打去confirm

Print表之後郵寄

Send Email fail
打去留言

睇怕得番咁

你考試咪又係要去麥當勞道考
你開得post 等得人答黎都去左申請等上堂啦

我係email張form去報 第二日即刻有reply

我都係親自去報